兩個月前東鐵綫有個奇怪嘅廣播，冇耐就第四波疫情爆發。

我兩個幾月前出咗呢個post

大家有冇發覺呢一星期條街多咗勁多普通話人

當時feel到奇奇怪怪條街多咗勁多普通話人 (尤其是銅鑼灣)。(唔係港漂or中國留學生...)
擺上黎 好多人都報告自己嗰區都係咁

當時最奇怪嘅係 東鐵線
有個勁奇怪嘅廣播：話要方便去沙嶺掃墓啲人所以要條鐵去埋羅湖...

出咗個post唔夠一個禮拜 第四波正式爆發

···········································································

我sense得好準。

由尋日(2月3日)開始旺角有返普通話人，
今朝我喺銅鑼灣見返啲武肺前日日喺皇室堡出入嗰啲廣東傳銷團樣嘅大陸人

然後今日喺銅鑼灣見成十幾廿個大陸人(肯定唔係港漂/nds) 其他目的嚟

個苗頭端倪同我啱啱預測第四波嗰時一模一樣

早三四日先壓返低個數字，
咁心急就等都唔等放人落嚟

1. 第五波...永續無限loop
2. 究竟喺係咩原因中國真係等都唔等得要即刻放人落嚟。。。。

Lm

中國要香港傀儡政府搞咁多大龍鳳就係要立刻立刻立刻通關。

呢兩三日壓返落去十幾宗，等都等唔切

有冇東鐵撚呢幾日又有返嗰個奇怪沙嶺掃墓廣播

根本就係 佢哋啲人話就話冇事其實數據係假

不如話蘋果廣告出現之後
就有反送中同武肺

有同感 同樣係第四波前都係發現條街愈黎愈多大陸人 然後就爆
但唔用陰謀諗 佢地免檢落黎 會爆就正常

有冇東鐵撚

呢兩日嗰個廣播係咪有返？

報告吓

我上面嗰個post當時啱啱出唔係即刻上熱門，發酵咗成個禮拜keep住討論

最終正式爆發第四波

春秋二祭啦咩 ?

黃既都要話你既推斷太主觀

平亂

有

政府反應：
疫情好轉->放清兵入關->疫情惡化->要求社會配合->疫情好轉->放清兵入關......

無限loop

點解主觀？

由疫情開始香港冇晒大陸人，有返好覺眼

由尋日起條街又有返！！！！

你點知的

我成年冇搭過狗鐵

冇俾錢的

第二點 好陰謀論feel 不過一齊尻up都冇所謂

為咗好少好少去沙嶺掃墓嘅人專登去埋羅湖
乜港鐵係咁體恤人架咩？

唔係9up

你有咩見解

一齊討論吓

上面無停過，只係停左檢測，
死既計其他，唔死當感冒

我亂估，係咪想放人落黎，
等第45678波都係香港，老屈返香港控制唔到疫情
影響國際既疫情

蚛蟈係受害者？

第五波跟你有疫情...

每年都有人去而家封咗羅湖落馬洲咪特登出個P.A.同人講有車入羅湖

唔通果度要接人蛇？
新年流流，邊個得閒去掃墓？

呢個係第三波時佢哋想做嘅野

第四波同埋呢兩日啲feel我覺得佢哋唔係想咁
(希望唔好比我講中🙏🙏)

香港失業率繼續上升>英國打完疫苗>英國失業率下降>香港開始引入中國疫苗>香港人逃亡潮>賣樓
邊有咁易無限loop

因為仲有人係其他地方黎香港都可以帶病毒過黎

以你現在既logic, 聽日香港發生咩事, 都可以話係上面帶落黎

A出現, 跟住到B出現, 唔等於 A--> B, 因為仲可以有C, D, E, F, G....

Lmao

淨係記得初初傳左入香港個陣
條街好多人無啦啦暈低

咪春秋二祭嗰段時間有開囉，樓主冇source鳩噏你又信到十足

第4波唔係話啲大陸雞偷渡落嚟咩？
或者咁講 本身都清零 係放大陸人同外國返嚟先再爆

都唔係咩新鮮事

等香港嚴重左，外國唔俾入境，香港人走唔到？
香港政府控制唔到疫情，解放軍接手？
每日封區，入面有咩人做到啲咩，有邊個知？

第五波

Blocked

睇你意思係「佢搵左一班有病既大陸人黎」

但佢要你中招
唔洗放大陸人黎咁複雜....

有兩個好能性
1. 你係五毛，答你係我on9
2. 你係on9，所以我再用少少氣力答你。
除咗中國有大量免檢免隔離人士(好多唔同原因)黎香港，世界所有其他地方嚟香港都要隔離21日同檢查 (巴基斯坦每日都有兩三個) 呢啲都check到control到。淨係中國唔知數字，唔知多定少

唔使咁複雜，完咗疫情仲點繼續搶DNA，限你遊行，搞低本土生意畀中資全面進場等等等等用疫情做借口嘅政治操作？

移民角度諗，
最怕香港控制到疫情
世界一對香港解封
香港人走，唔怕
最怕大陸啲有錢佬經香港走

因為大陸己經一年內砍了幾次韮菜
己經好多有錢人不信任黨

推

黃你老母咩 都冇人提黃藍 自己衝出黎扮黃

不嬲有車去羅湖架啦
有人住架入面

陳煩急不及待開關，放大陸人來港

無其他交通工具未要開火車，你問吓沙嶺拜手足果班最近嘅巴士等幾耐 ?

個回港易十一月尾開始
日日一堆堆蝗蟲拎所謂健康證明堂堂正正經深圳灣來香港

駛咩去羅湖落馬洲偷偷摸摸咁落來

佢叫 mycoplasma #11250
起佢低一個post都冇

去過嗰度,羅湖根本唔係大陸嗰個關口

我尋日出太子，真係有大陸佬大陸婆
個大陸佬用支那話大大聲喝鳩個女人
個格令我覺得佢哋啱啱上邊落黎

而且太子又好我自己果區都好，同時段比較 人係多咗好多
相信有好多新香港人都同時來襲
各位小心

荃灣已經多普通話人

今時今日
搭巴士都有蝗語嘅人搭車
你話有無封過關丫

喺沙田仲會見到三五成群嘅支那人喺度鳩烏
個樣似黎自由行咁

如果雙程証一早黎左香港
走唔到應該都變逾期居留啦

其實一直都冇封過關
可能果啲源頭不明個案都係支那傳落嚟

有無發覺03年個袁國勇老過2020版好多

同感
感覺係政府根本唔想解決疫情
而係不斷喺做防疫同時故意漏啲窿，等疫情唔會斷

諗起蘋果廣告製作公司

個心即刻寒左一寒

呢個真，佢老味
聽到啲大夯人轪聲話自己有健康馬，
日日來回都仲得

紅磡, 土瓜灣先前招呼內地旅行團嘅鋪頭2月1開始著晒燈執貨......
睇個勢似乎收到風

政府冇可能放過一個好藉口去收縮自由嘅空間

咁樣諗都正常嘅

不過就黎過年，啲大陸佬好鍾意落黎買金，
買年貨，佢地就算死都要買年貨

同意，嗰啲一堆幾個北話，成身東門衣著嘅人連住宅區都有，大約一個月前左右。

樓主啲中文好蝗
不了

鬼唔知咩，第三波爆發嗰排咁啱係國安法立法之後冇幾耐，大批國安人員免檢疫來港

我信

我認同樓主

騙子比政府還要可靠

要由支那引支那武漢肺炎，搞掂班廢老藍屍
再不斷封區

有！發覺左好耐！！終於有人講

條街多左好多大陸乞衣

太子近運動場有支那直通巴士站
呢排有冇開？
如果有可能係搭巴士落嚟

我今日又係見到d好特別既野
又係普通話大陸佬
好特別
四圍影相
係會令你覺得好特別個種

個個連登仔都要開post架?

21日都可以有false negative asymptomatic cases存在
只要病毒一流倒入黎, 任何人被感染都可以spread隻野出去

最近有冇數據講隻病毒係邊隻strain?
有就可以用科學d既方法估隻病毒係邊度傳入黎

準備爆，我有個學大陸番黎，問佢係咪要隔離14日，佢話唔洗
準備新年後第五六七八波

學生

尖沙咀美麗華gu muji成堆講普通話，仲諗邊間u咁多留學生睇嚟係支那行

Push

幾時？報告吓

哇屌真係喎

上星期六，成堆後生仔講普通話仲要門口打卡，阻9住曬

沙田新城市長期都有添

我都覺得奇怪，今日係太子維景酒店附近見到兩條大陸佬拖住個喼大大聲講蝗語

我都聽人講有俾人落黎
仲要唔駛檢

根本波波都係，每次都搵下藉口姐。
賴下回港港人留學生，賴下食肆美容健身。
依班全部有喺機場/當區檢測就又封又盛
但次都係佢嗰幾十萬免檢出事

不斷放支那人落嚟就一慣作風啦
而家local啲個案成日都話冇病徵
任佢話每日幾多個cases都得啦
啲數字同支那一樣 fake架

陰謀論

換個角度諗，要令一個憎既人受到最大既痛苦唔係一刀殺左佢，而係唔生唔死。

咁數字有D難做假
始終經好多醫護手，醫護有黃有藍
如果做假偷偷地爆料的人應該唔小

同埋做假，我係政府會每日做幾千單
一日一千我相信可以撚到Ｄ人比埋老母佢都制
至於偷DNA，安心跟蹤碼，佢硬推就算你有反對意見都無人敢反抗，連做假需要都無

要留意深圳灣
冇徹底封關

一個政權能夠將年輕人捉入去新屋領毒打強姦，將佢哋不停咁樣變成浮屍，將佢哋從高空掉落樓掟死佢哋⋯⋯ 要佢哋用方法響香港播毒，大家覺得有冇可能？

其實應該咁講，你話俾我知佢地唔落嚟播毒我先至驚訝。

呢大半年點解支那廣東深圳D地方冇事？醫院冇迫爆，場所自出自入，照返工返學？你真係覺得係支那隱瞞得好勁，勁到上面生活班人大半年都唔覺有人中招？

呢個問題係連登問幾次都冇人答到

商務簽 14日都唔洗隔嚟

上星期有一晚係屯西 見到個女人講普通話話 拖住行理 係電話度講 剛剛到香港

我sense得好準

有冇人睇到好尷尬？

同埋呢個post好多五毛，大家都知咩事

似係中聯辦d人
佢地換緊血

咪老作
香港上中國一定要強制隔離
特定職業除外（例如司機）
但班司機一到大陸收工都要即刻入酒店

連登真係低質到呢
回港易個堆不嬲唔洗驗 比你地講撚到發現新大陸

最近尖東都多返內地傳銷狗

啱啱放咗個屁 聽日會爆

push this

回港易ma...唔洗左好耐

方向正確

封區似係想搵d 人/野出黎，關9疫情事咩

佢地發現新大陸呀
人地廣東case重少過香港 爆乜鳩

回港易要驗
仲要指定機構
唔驗番黎要家居隔離

澳門都通晒關，點解澳門冇事

屌你唔講差啲唔撚記得呢個不安廣告

上水坐去15min，落車行一陣

佢地唔會信架

係大陸到到都要驗 呢層唔洗擔心

永遠的受害者

你唔搞佢，佢就搞你

香港人點反制呢

廣東咁近
咁多香港廢老上去住
亦總有啲大陸親戚係廣東
真係大爆發一定有d風聲...

唔好咁多ff啦...

邊個蘋果廣告？

藍既都係咁話，唔認姐

蘋果廣告，背景放煙花

真，早2日出Mk身後都有大陸人

真
唔係想吹奏大陸
但柒婆抗疫真係好唔掂

P

最近wfh，偷偷走去唔同地方行山，都遇到好多講普通話嘅大陸人

第二點 國安

2021有無出蘋果廣告？好耐無睇電視留意唔倒

大陸新年好多措施唔比人去其他省同城鄉
得香港最易去
我覺得係有班身分證又唔洗開工，落黎搵下食

廣東跑埋馬拉松啦
死都要ff大陸無限疫情
話冇又唔信 咁永遠冇solution 架喎
被人玩咗一年啦 仲係度永續防疫
封乜春野關 又話想去旅行
根本應該所有野都重開

香港想有疫情其實唔洗咁煩
個數字任佢講架咋

隨便話我五毛啦

其實上年久唔久有d拖喼嘅支那人出現，唔多但唔係「清零」囉

我同朋友講佢話我反共上腦ff

每日5000 quota免檢入境喎可以，深圳灣同港珠澳大橋。
黨鐵做唔做都好，關口日日都中門大開播毒啦

要果班有身分證既人肯回港易番
咁岩佢地又要帶病毒
咁岩又要唔係明顯徵狀，太明顯既入境實比人截
咁岩又要果班人會去公眾地方周圍惹比人
仲要成功惹到
巧合到一個點

真係咁黑，虛報數字或者自己搵人播毒成功率高好多...

我覺得又唔係d咩陰毛類
純粹支那個邊不嬲有病 7婆又放人黎
所以先有第4第5波

全中！

但係廣東省驚撚左香港人喎
如果自己個省份有個案 大陸d官要落台
邊有得好似林鄭咁 攪到一pat屎都無事

因為去沙嶺可以唔洗用禁區紙係羅湖站出
平時果個位係要用禁區紙先入到站

唔係專登 係不嬲都去羅湖落馬洲
只係上水落晒客

信大陸啲數字我不如信隻雞話自己係處啦

以為聚腳左係講故台

好多人都未認清事實
覺得香港真係有寶人地好想通關
如果中共要通，香港日日一千個case廣東都無得say no啦
就係廣東驚撚左你個垃圾柒婆d假抗疫真擾民
先咁耐通唔到

同意早排仲見好多支那人拖喼搭東鐵

擺到明大陸防疫好咁多，係都要話大陸爆到9彩傳落黎香港。見你地反支那反得咁搞笑，換轉我係林鄭都玩下香港人先。

我梗係知啦，我意思係沙嶺掃墓係個藉口比佢哋喺羅湖落馬洲pick up人。有咗呢啲藉口咁上水上車時見到車裡面已經有人就唔覺得奇怪。

但係究竟真係有幾多人要去沙嶺所以搭車，定係pick up嗰啲係喺關度過嚟...

個班大陸狗不嬲都有 油尖旺對面海都有
個d騙騙氹氹詐騙集團

其實深圳灣一路無封
佢做咩要係羅湖搞咁多野

無咗瘟疫就唔可以借疫搵水同做大外宣，當然仲有無底線打壓人民

中共要出三期臨床數據，但要有三期臨床又必須要有足夠嘅人感染達到學術公認嘅統計精度，呢件事又會違反中共抗疫清零嘅基調，除非做假如果唔係就係悖論來

香港而家都要進入中共抗疫悖論之中

我都記得其實咩事
就算武肺病徵都冇話會暈低

耐不時都有人係街暈低
平時無咁多人講

皇室堡好似不嬲都係有班大陸人成日出入
未有武肺個陣已經係
成日都會嘈交嘈到拆天喊哂口咁

其實呢 香港無封關

佢地可以深圳灣入黎

陰謀論唔緊要
但連基本新聞事實都唔知
完全站不住腳

死唔信 係要陰謀論

睇新聞都知一車車回港易死番黎香港

近農曆新年要辦年貨 順便過嚟播毒

Cls睇得多連登真係壞腦 會唔會夾硬嚟左少少

又真係多返講普通話嘅大劣人喎.......

1月唔到洗能求證咩，邊D地區疫情嚴重連大陸出晒新聞啦。但12月真係唔覺快遞有地方唔送

首先當唔信大陸個數字
當佢自稱有2人中招時係有20人中招..
但佢地一有人中就封區，所以會停快遞
呢個唔係秘密黎...
但廣東係一路都無封

同埋不嬲分高中低風險地區
領過野既區要隔一段時間先變番低風險

段錄音一直都有播
不過係街上又真係多返大陸人

又好似係喎

呢排真係多咗

睇下精神科先啦你

你見封咁多區都零就知

播毒個個根本唔係本地人

可以講佢地用回港易入黎
但翻上去要隔離嘅話
點解佢哋仲拖住個喼周圍去

當全部數字都係假，係100倍
而家大陸要傳播到全國都爆唔會係諗得咁易
而家有2-3 個人中招既區已經會封
再用gps鎖死去過果d區既人
唔會比佢地去到其他省
咁岩14日內離開既都會捉去隔離

有啲省直頭係你去過既地區正常無病例
入去都要隔離或者健康監察

大部份省係做緊21-28日唔係14日
痴線既監察半年都有

我之前去上水街拍，都唔明點解仲有d普通話人
雖然石湖墟多左本地人行

之前永續係想屈香港
依家永續係瘋狂增加暴政，呢排電話實名制，教育染紅，大陸醫生，其實樣樣都同送中差唔多程度，但係個個都剩係關心7點封唔封自己屋企

每日150人呢

清明重陽開羅湖俾人去沙嶺掃墓咋唔好諗咁多

弱智仔
奇怪廣播

你去黃大仙轉個圈，幾次都有胡語人

即係點
唔明樓主講咩
但依排係多返大陸狗同中港車

就係要 keep住爆，等各大牌子頂唔住，國企收購，鋪位，樓，乜都買

羅湖嗰班係入境海關同佢地職員
仲有羅湖居民

咁多正皮笑左，人地落黎洗鬼靠羅湖咩

大L把仆街蝗蟲有香港身份證返嚟過年

你有冇諗過香港本身都有支那人住
咪撚再講大陸啦同埋

最後都冇人拆解到蘋果廣告公司係乜撚野黎

樓主小心變第二個徐步高

buy 你呢句

支那

其實呢，春秋二祭有嗰個廣播真係一d都唔奇怪，如果你話新年有就話怪姐，同埋沙嶺唔係你想像中咁少人去拜山，如果你以前清明重陽經過上水都會知，唔只火車多人，上水條73K都一車車人入去沙嶺拜山，係好撚多人，仲有就係，其實深圳灣，港豬澳而家中門大開，唔駛開羅湖嗰d回港易都可以大搖大擺咁落嚟啦

利申 : 疫情之前每年都會去沙嶺拜山，拜咗廿幾年

算啦 一日唔完全封關 一日都唔會完
蝗只係佔既比例大啲 其他國家既人入嚟都一樣有陽性
根本唔係咩奇怪事

一大段野睇完都唔知你想表達乜 不如直接講啦有乜實際論點

即係話就快又會爆多次勁

街到聽到講豬那話就帶佢去狗屋

今時今日港共點解仲搞咁多花臣
點解唔直接拆撚左個關佢算

你咪理啦，樓主個sense好撚準架，你再講就五毛架喇

你好耐冇出街？
每年新年條街好清靜好舒服
冇撚曬d大陸狗咖
全撚部返曬上去
依家有大陸狗係好唔尋常

03年果次就有沙士
18年聖誕之後就反送中同武肺

真正deep state

回解話樓主主觀 就好似A係大陸人 B係香港人 當10個有4個大陸人 平時你行樓行過或者聽到見到嘅人次序係AABABBAABA 如果你呢幾日係BBBBAAAAAA
因為你連續撞到4個大陸人 所以你就會主觀覺得突然多咗好多大陸人
所以理論上冇實際數據證明突然有超級多大陸人嚟咗 都可能係太主觀
同埋中共要你全民抗疫唔搞政治 應該唔洗搞咁多嘢 而家唔封區已經冇哂大型遊行

仆街 今日係又一城都撞到幾堆大劣人

你唔好咁天真啦

三個細路嗰個廣告好恐怖
心都寒埋

珍
仲要成日見到後生支那妹係影相觀光咁

我又講你地知 因為係特意用支那上面落嚟d人傳播病毒 咪再咁天真以為正苦防疫 或 為經濟 佢係特意唔俾武漢肺炎減少 咁先可以繼續壓逼港人 打壓民權

講得再白啲 即係話係刻意地將實驗室病毒放出嚟 以生化戰方式摧毀一個社會

其實香港同深圳道隨意門已經好輕鬆落嚟播毒 不過你講嘅無錯有咁嘅可能性。

但其實好多手足都係有錢佬個仔
又中產又豪宅
唔係邊得黎咁多錢移民
都唔知搞埋d貧民窟做乜

大驚少怪撚

我諗遲啲連美國都會好多普通話人呀
佢地既滲透真係無孔不入呀

你講講下又係
呢個疫情我每個星期六日都有出街
成日都有去尖沙咀果邊
真係聽到好多普通話

回港易

你唔係五毛，係大陸狗

講出黎笑唔笑，大陸數字？

香港根本冇封關
如果唔係洗乜講到口臭
冇封關仲洗唔洗喺羅湖偷運人落黎比你班人見到

我沉日尖沙咀見到幾個遊客裝普通話人
又相機又一袋二袋

樓主on9得嚟又有600幾個正皮

5毛出來 咪即係講中左

連登仔質素真係顯而易見

叫你班友睇野闊d/ 係連登唔開post就係五毛, 真係goodest logic
你如果上年e個時間講, 當時隻武肺未spread到全世界, 咁我都認同香港爆有99.9%都係上面帶落黎

而家真係太多confounding factors, 小弟只係想講, 我唔會咁快下結論住

大陸清零呀

支那前幾年
社保唔夠畀
呢隻病毒對老嘢收檔率高 死就算半成六十歲以下 都奶少數
又可以搵到錢 又可以穩定社會

同留上面中咗招 咪慢慢好囉
你唔驗咪唔知係咪中咗囉

新移民都已經好撚多
圍埋淨係識大大聲講佢地d鄉下話同支那話

呢啲咁既懶醒post都咁多正評

關菊英上身
我對眼睇到就係證據

屌關炳文都出埋嚟
Cls world

錢大媽

冇gta圖？

咁都上到熱門

直頭係飛全球然後話美國先係源頭
再放隻變種比佢唔LIKE既國家E.G. UK
然後再屈UK 令到變種
再變種傳全球
最後自己有解藥出嚟救全球

呢D傻閪Post都上到熱門同咁多正皮

又一次證明連登仔冇得救

羅湖站開=/=羅湖口岸開
你個柒頭要屌就屌深圳灣啦
成班傻鳩咁既POST都熱門500幾正皮係咪白撚痴

Sor我屌緊樓主

好恐怖。。。

第4波前的確係成條街都大陸人

兒登神探又出精

發唔發覺pro支那嘅留言 極大部分都叫支那做「大陸」
連登不嬲叫開支那嘅。大陸大陸 你同佢有親？
叫唔出支那呀 五毛藍屍狗

細區都有人都講蝗語

前日經過超市 班大陸狗淨係講鄉下話
鬧市真係周街普通話
我睇影補d片 連行山都周街支那話大陸蝗

我都覺得係，根本而家做咩主導權都係土共到。
就好似東江水，高鐵，港豬澳大橋，有邊樣真係香港想要？

好似d恐怖小說咁

其實借疫情去搞政治好符合蟈情
不停爆肺炎先可以名正言順拎大家DNA, 順便日日唔同區的軍訓
又可以籍口控制出境航班, 減慢移民的速度, 爆得再勁D直頭可以封關, 唔俾香港人出境
拖多2拖, 大家未走到, 佢又可以再搞9 BNO, 到時話BNO違反國安法, 一搜到就坐十年, 睇下邊個敢私藏
而家仲可以無限期的限聚令
只要一日有肺炎, 佢都可以做好多野

我極度懷疑本身武肺係支那送比香港，好似零三年沙士嗰陣時咁，點知唔小心泄漏送俾全世界

當時，啲人討論咗1,2個禮拜就冇人理啦

都係想永續疫情加限聚令
唔再俾人上街示威集會
簡單嚟講就係唔再俾機會香港唔聽話

人地提出咁既疑問
再驗證其實有咩問題??
要好似某國咁有人提出就先鎖李文亮??
等你整死左佢再平返?
你咪睇下囉
冇第5波你再返黎講都未遲
而且佢講既事實上可能性係好大
因為D, E, F, G.去到Z都要強制驗疫
得B同C都係某國黎既免驗疫

樓主都弱智

沙嶺年年都有幾段日子開

唯一驗證方法就只可以大陸落黎個d都係21日隔離
如果cases 之後真係冇晒, 咁樣先會proof倒源頭來自上面
不過林奠又點會咁做

個人認為社區仍然有隱形傳播鏈存在
只係源頭未必一定係大陸人者 (當然我唔可以排除佢地)

只要一日免驗疫即係 唔清楚佢有定冇
佢都係一條隱形傳播鏈
而且之前多日冇確珍仲有免驗疫人士確珍
再出現既要分類都係免驗疫群組
不過呢狗官唔敢咁分類
所以跟本上家下所有所謂原頭不明 隱形傳播鏈 都係免驗疫群組
源頭就係支那人
所以不存在源頭唔係支那人傳入既說法

好遺憾。真係比我估中左

他們成功了